政府真係好仆街, DQ 一大班人, 博你哋 plan bcde 準備唔切提名/報名, 如期舉行立法會 , 入曬都唔夠數

政府真係好撚仆街, DQ 一大班人, 博你哋 plan b, c, d, e 準備唔切提名/報名,
跟手就如期舉行立法會, 黃營入曬都唔夠 35+.

要越多人報名越好

【港島選民注意！】Plan B/C/D 收提名要人！

其實我好奇怪，點解唔一開始一team人擺三四個人喺同一隊入面……

比黃碧雲之流入去都做唔出咩

過完聽日截咗止 我解釋畀你聽

一開始就應該跟初選出35 team
每team都入幾十個名入去啦

推